槍已開！！！ 廣傳 勁要人！

CABLE NEWS:
1541 立會外市民衝擊警方防線
1542 警方喺立法會門外開槍 相信係布袋彈！！

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

見到有人救到人 好波

push